攻苦當你哋係難民，冇當過係人。

街食定難民營食，都唔會有尊嚴？

要是沒有支那 你哋連工都冇得返喇仲食飯